我認為港鐵一定要負責！

唔駛講 我認為大家一定要投訴港鐵！
唔係下次差佬一樣坐視不理！！